Come on James 2.0

7 年後，

一個紅雨嘅黃昏你走進了一間茶記，不知不覺原來自從同佢分手以後已經無再食咁cheap 嘅野

"茶餐C ah,唔該”

你好淑女咁落單，同時心諗茶記真係好X污糟

依個時候你眼尾sau過係counter收錢嘅男仔，佢真係好buff，好大隻，但係吾知點解佢同james有d似樣

佢由counter行過黎

他: "茶餐c賣哂"
你: "orh, 咁B ah 唔該"

哩個時候重點已經唔再係係茶餐c上面，
你心諗; 真係好似 James wor, d肌肉好firm，如果Simon有咁嘅身材就perfect la。

諗起Simon咁fat咁out of shape，突然之間好想同眼前li嗰 working class pleb上床，好想有sexual relief

30 minutes later...

你走去counter埋單

"係leh你識唔識 James lee ah , 城大asso XX科個個ah"
他:"errrr .... of course, 佢係我brother"
"又會咁arm嘅, haha"
笑左兩下，好尷
check check時間都6點啦wor，應該就快收工
"你宜家得唔得閒呀, 去飲杯野ah好帽"
他:"好ah"

走出茶餐廳，你地一齊過左馬路，行近一架 British Racing Green ge Koenigsegg Regera, 當然你當時喺唔知啦，你淨係覺得哩架車好威，好型，好man

就係你諗住坐入去嘅時候，佢電話就響起whats appp 嘅鈴聲，你見到JAMES 2號 拎起近期最新嘅 I phone 11

他:"Hi, uncle Victor"
電話的另一邊:"......"
他:"食飯? Hong Kong Club， Red room?"
他:"ok, no problem I'll be there at 8"

你望住佢，佢又望住你
喺哩個時候佢話 :"sorry, 睇怕今晚都係去唔到la"

你唔知點解突然間好想大挨, :"JAMES!!"

To which 佢頭也不回地坐入車
你聽到 Twin turbo V8既澎湃引擎聲
見住架koneigsegg 3 point turn
窗門校低，佢留低一句:"死kong girl"

你終於明白
挨左18年終於分到家產嘅 James 已經進化成lv100 player
你望住手機上面同Simon嘅合照wallpaper
果個假到出汁嘅笑容，此刻只有無盡嘅憤怒同不甘